北區不如都搵個時間集合唱國歌？

見到區區都搞緊，北區真係好摺囉

上水廣場？

今日北區再要人啊！9月10 晚上9點30分

最緊要有人